鄭：聯合聲明內的個別條款不是雙方都同意....

... 大家細心睇就明白

以後唔會再有人違約

買賣合約
僱傭合約
XX合約

咁又叫聯合聲明

不是雙方同意咁聯乜鬼嘢合？

係佢唔識英文定香港人唔識英文？

國際合約都唔係雙方同意

同唔同意都唔緊要啦
反正歷史文件黎姐

南京條約都唔係雙方完全同意㗎... 但係你俾人侷簽吖嘛，你唔簽，佢咪打鳩你囉...